今個星期五情人節 志效姜丹同希澈momo會做幾多次愛？

0

依家武漢肺炎傳到全球都係
最安全嘅情人節慶祝活動睇怕都係留係屋企做愛

唔係你會做幾多次 係佢哋會做幾多次

漏咗個1喺前面?

佢話佢係0仔

志效同姜丹最多拖下手仔

佢唔似啦平時咁能搶口

咁多廢ching陪我唔瞓…咁又七點

55定延揸車送志效去姜丹屋企拖手仔

早啲瞓啦

真係咁

牙效=mistress
牙舟=sub